\documentclass[11pt,a4paper,twoside]{article}
\usepackage{polski}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{caption}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{multirow}
\usepackage{hyperref} 
%\usepackage{indentfirst}
\usepackage{commath}



\newgeometry{tmargin=2.5cm, bmargin=2.5cm, lmargin=2cm, rmargin=2cm}
\renewcommand{\thesection}{\arabic{section}.}
\renewcommand{\thesubsection}{\arabic{section}.\arabic{subsection}.}

\pagestyle{fancy}
\fancyhead{}
\fancyfoot{}
\rhead[witi]{\textbf{\arabic{page}}}
\chead{}
\lhead[\textbf{\arabic{page}}]{witi}


\begin{document}
\begin{center}
\Large\textbf{Sprawozdanie -- SPD }\\
\textbf{Ćwiczenie nr 2}
\end{center}

\begin{flushright}
25.03.2015r.
\end{flushright}

\begin{flushleft}
Łukasz Chojnacki\\
Łukasz Maliszewski
\end{flushleft}

\section{Teoretyczny opis algorytmu dynamicznego}

Schemat postępowanie polega na przekształceniu zadania optymalizacji w wieloetapowy proces podejmowania decyzji, w którym stan na każdym etapie zależy od decyzji wybieranej ze zbioru decyzji dopuszczalnych.
PD jest stosowane do problemów optymalizacji, w których możliwe jest wiele różnych rozwiązań. Z każdym rozwiązaniem związany jest koszt. Rozwiązanie optymalne to takie, które ma minimalny koszt. W PD podproblemy nie są rozłączne.

W realizowanym zadaniu koszt określa się przez czas spóźnienia pomnożony przez wagę zadania. Algorytm polega na wykonaniu $2^n$ operacji, gdzie za każdym krokiem będzie obliczany minimalny koszt wykonania zadania.

Na samym początku obliczamy minimalny koszt jeżeli weźmiemy pod uwagę tylko pierwsze zadanie, następnie obliczamy koszt jeżeli weźmiemy pod uwagę kolejne zadanie. Minimalny koszt zadania nie może być mniejszy niż 0. Wykonujemy zadanie, aż dojdziemy do momentu gdzie bierzemy pod uwagę wszystkie zadania. Algorytm wyznaczy optymalną permutacje dla której koszt wykonania wszystkich zadań będzie najmniejszy.

Zastosowanie metody przeglądu zupełnego rozwiązań sprowadza się do wyznaczenie wszystkich możliwych kombinacji, wyliczenie minimalnego kosztu i zwrócenie kombinacji dla którego minimalny koszt jest najmniejszy. Prowadzi to do tego, że jest $n!$ kombinacji.




\end{document}
